依家先嚟出5d3全新會唔會好on9

筆直有限

會

5d4貴萬幾

會 比我就等5D10

5d3由新出用到宜家
如果係得閒先影下冇咩所謂

二手啦，幾年機喇

比我會學畫畫算9數

巴打咩Budget

你都係想人答你唔會姐

5d4同5d3比好似只係upgrade左少少野, 我睇D人評5d4都話唔值個價

其實爭好遠，好多細位長用就知係明顯進步左

冇鏡跟身建議D750

agger

玩家唔識分好正常，評得既人通常唔係用黎開工
5d4其實唔錯，速度功能都提升左唔小，淨係加個wifi都已經好用好多

利申:5Dsr用家

唔會

放心，每日都仲賣緊一兩部

利申: 觀音Promoter

其實真係相差好多野

有興趣可以睇下佢

早買早享受
遲買平幾舊

會唔會等埋6D2再決定 ？

要6百幾點有撚用，
影靜態野咪又係單點對焦